請問TXT檔點樣BT

上網搵SEED 有D 檔係.txt 請問點先可以下載

一係 rename 做 .torrent 試吓
一係其實 seed 條 download link 響個 txt 入面

都係唔得